
                      Sin duda KONG sigue siendo el rey de todos los monstruos y Tom Hiddleston es más temeroso con barba, creo que esta película es mejor que "Godzilla" de 2014 y al final creo que la película va a dejar encantados a los fans como a la crítica.
        
            